# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shoop\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-21 07:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-17 15:11+0000\n"
"Last-Translator: Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shoop/shoop/"
"language/cmn/)\n"
"Language: cmn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Abandoned Basket Value"
msgstr "已放弃的购物篮价值"

#, python-brace-format
msgid "Based on {b} baskets over the last {d} days"
msgstr "根据过去 {d} 天的 {b} 购物篮"

#, python-format
msgid "Invalid command %s"
msgstr "命令无效 %s"

#, python-format
msgid "The quantity %f is not allowed. Please use an integer value."
msgstr "该数量 %f 不可用。请使用整数值。"

#, python-format
msgid "The quantity %s is not valid."
msgstr "该数量 %s 无效。"

msgid "This variation is not available."
msgstr "该变体不可用。"

#, python-format
msgid "Basket loading failed: Incompatible basket (%s)"
msgstr "购物篮加载失败：不可兼容的购物篮 (%s)"

msgid "Try to remove some products from the basket and order them separately."
msgstr "请尝试清除购物篮里的一些产品，接着单独订购这些产品。"

#, python-format
msgid "Products in basket cannot be shipped together. %s"
msgstr "购物篮里的产品不能一起配送。%s"

#, python-format
msgid "Products in basket have no common payment method. %s"
msgstr "购物篮里的产品没有共同的支付方式。%s"

#, python-format
msgid "%s not available in this shop"
msgstr "%s 在该店铺无法找到"

msgid "Tax number required for companies"
msgstr "所有公司要求提供税号"

msgid "Cannot use tax number without company name"
msgstr "无法使用没有公司名的税号"

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "I accept the terms and conditions"
msgstr "我接受条款和条件"

msgid "I want to subscribe to your newsletter"
msgstr "我想要订阅你们的时事通讯"

msgid "Comment"
msgstr ""

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Empty Basket"
msgstr "购物篮为空"

#, fuzzy
#| msgid "Shipping method"
msgid "shipping method"
msgstr "配送方式"

#, fuzzy
#| msgid "Payment method"
msgid "payment method"
msgstr "支付方式"

msgid "Shipping & Payment"
msgstr "配送 & 支付"

msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

msgid "Tax number"
msgstr "税号"

msgid "Shipping method"
msgstr "配送方式"

msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

msgid "Please send me marketing correspondence"
msgstr "请发送给我营销通信"

msgid "key"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "your shop"
msgid "shop"
msgstr "您的店铺"

msgid "customer"
msgstr ""

msgid "orderer"
msgstr ""

msgid "creator"
msgstr ""

msgid "created on"
msgstr ""

msgid "updated on"
msgstr ""

msgid "persistent"
msgstr ""

msgid "deleted"
msgstr ""

msgid "finished"
msgstr ""

msgid "title"
msgstr ""

msgid "data"
msgstr ""

msgid "taxless total price"
msgstr ""

msgid "taxful total price"
msgstr ""

msgid "currency"
msgstr ""

msgid "prices include tax"
msgstr ""

msgid "product_count"
msgstr ""

msgid "products"
msgstr ""

msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

msgid "Back to home"
msgstr "返回主页"

msgid "Permission Denied"
msgstr "许可被拒绝"

msgid "Page not Found"
msgstr "无法找到页面"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

msgid "Server Error"
msgstr "服务器出错"

msgid "Welcome to Shoop!"
msgstr "欢迎来到Shoop！"

#, python-format
msgid "Welcome to %(name)s!"
msgstr "欢迎来到%(name)s！"

msgid "your shop"
msgstr "您的店铺"

msgid ""
"You are seeing this page because there is no theme selected for the default "
"frontend."
msgstr "您看到该页面是因为前端默认模式里未选中任何主题。"

msgid "Log in to the administration interface"
msgstr "登录进入管理界面"

msgid "to choose a theme and set up your shop."
msgstr "选择主题并建立您的店铺。"

msgid ""
"The administration interface does not seem to be available. Use other means "
"to choose a theme."
msgstr "管理界面似乎不可用，请用其他方式选择主题。"

msgid "You are not an administrator"
msgstr "您不是管理员"

msgid "ask an administrator to select a theme."
msgstr "请求管理员选择主题。"

msgid "Maintenance mode"
msgstr "维护模式"

msgid "Shop is currently down for maintenance."
msgstr "店铺目前在维修中。"

msgid "Name - A-Z"
msgstr "名称 - A-Z"

msgid "Name - Z-A"
msgstr "名称- Z-A"

msgid "Price - Low to High"
msgstr "价格 - 由低到高"

msgid "Price - High to Low"
msgstr "价格 - 由高到低"

msgid "Sort"
msgstr ""

msgid "Manufacturer"
msgstr ""

msgid "This product is not available in this shop."
msgstr "该店铺没有此产品。"
